我冇＄，你有冇？

有＄真好